RG350 玩唔到機戰 Alpha

各師兄師姐，想指教。
小弟買左部 Retro game RG350 手提機玩模擬器，但發現用唔到佢個PS 模擬器玩機戰 Alpha。
個ISO本身之前玩到的。

知道是甚麼事嗎？
跪謝。